Ex就嚟生日 應唔應該同佢講生日快樂好？

講吓大家點樣對自己個前度

講唔講都唔會有分別

咁大個人唔好咁多幻想啦